吖！林鄭月娥正仆街！

你唔死都無用呀，八婆！

吖林鄭佢十零歲就喺DISCO做free雞

習總HIGH HIGH HIGH
無銀用就快仆街
林太YO YO YO 亂咁奶共冇陰功呀

習總HIGH HIGH HIGH
同你講嘢氣都嘥
林太YO YO YO 吖屌理五毛正仆街

繼續

推